召喚大埔友！ 幾日無出城有咩感覺呀？

五日無出城
感覺良好

大埔友 有咩感覺呀？ 1/10

大埔友 有咩感覺呀？ 2/10

大埔友 有咩感覺呀？ 3/10

留喺大埔預備開花，又可以去中大幫下
感覺良好

心曠神怡 天氣涼爽 食完早餐散步一流

邊度食

大埔友 有咩感覺呀？ 4/10

本身以為琴日會開花然後好平靜 少奇怪唔知今日點

行太和路=吸毒喎ching

夜晚睇住狗屋附近晚晚出煙

好好照顧家中老幼

自給自足 無問題

大埔友 有咩感覺呀？ 5/10

已預計呢半個月會留係大埔
琴日諗住去買定糧餉
好多人都係一袋二袋買定野食
大埔人連水都就黎掃鳩哂

排緊隊出城

大埔人加油 你地真係好撚癲

應該用來做物資

心曠神怡

大埔獨立左仲洗咩開花
目的就係為塞路

放佢出海繽 做景點

大埔友 有咩感覺呀？ 6/10

大埔宣布獨立

咁今日係咪都唔要人
琴日係出面9咗成日 帶齊嘢 怕佢要人冇人

自給自足

大埔友 有咩感覺呀？ 7/10

爽，原來我係唔需要離開大埔

有咩方法出到九龍？

行

不嬲唔出城

你話

太和64k錦上路轉251a上大欖/直接錦上路轉狗鐵

大埔友 有咩感覺呀？ 8/10

大埔友 有咩感覺呀？ 9/10

爽

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

未見過富亨咁撚多人買野

超市好多都被掃光光

大埔友 有咩感覺呀？ 10/10

就嚟唔知應該坐咩車出去

去北區搭

A47X
NA47X
64K
全部都去到大欖轉車
點會冇得返工

冇人敢清